2020 女裝fashion 不服來辯

行山著焗西褲已經好common ，依家連出街都係焗西褲
點忍呀

見圖一定會放大張八達通

放大張八達通

支那